求15k以下gaming laptop

主要打機 想買部又輕又薄

MacBook Pro

認真同求

aero 15, look no further

amazon.de amazon.it amazon.ca

喺香港買的都是弱智仔

Half $ same shit

想有保養可以點做？

訂左大學優惠個部Y720 11k i7 1060 16gb ram

認真？

msi
gs系列

只有呢部

依部正

Gs63vr

Gtx1060 i7
我都係岩買